呢個嬌羞既樣搞到我有D衝動.

衝動師

點解印仔可以一年365日都唔同標題

多腎白雪雪好正

請唔好騷擾及侵犯我老婆 唔該尊重

mina是幾正的

多醜很腎

慘被定延處決

一拳打爆佢
一拳師

我幫她擋

出咗靚早未

樓上我屌晒你哋老母臭閪

仆街師 無睇名入咗嚟

唔食早餐的

屌你老母師

多腎好可愛

你掂到定延之前我會用火箭炮一嘢轟落去阿彩到

收皮啦....呀定必須打

痴撚線 定咁可愛你都打得落手
你條友仔泯滅咗人性

定彩都是我老婆
我兩個都會好好地保護

印狗去死🙏

你死開啦 定跟咗我㗎喇

彩都俾我馴服了

到底定得罪樓主d咩，.....